【男女】調查發現疫情影響性慾 次數全面下降

夏日炎炎，正常黎講就係大家性慾特別高漲嘅季節，今年因為痠情影響，大家有更多時間留喺屋企嘅，你係咪會以為同居嘅有更多時間親熱、單身嘅都多咗時間「左青龍右滑鼠」呢？但根據著名性學家Dr. Lehmiller嘅調查，情況就啱啱相反，原來疫情唔單止影響大家嘅日常生活，更加影響大家嘅性生活。

Dr.Lehmiller於個人網站上指，往年每到夏天，大家都會有更多性行為，但今年夏天嘅數據就不升反跌。一方面當然係因為疫情影響，大家要保持社交距離、夜店酒吧停業、又冇得出外旅遊，令到大家更能搵到「休閒性行為 (Casual Sex)」。但即使係有穩定伴侶嘅人，佢哋嘅性行為次數都有所下跌。例如年頭佢哋做咗個調查，發現有49%受訪者每星期能夠有一次性行為，但到美國隔離期間，數字跌到39%，就算到5、6月隔離令撤除，數字冇升仲繼續跌到36%。

而且唔單止係普通性行為，就連自己幫自己、伴侶幫自己、用口、走後門等一系列性行為嘅次數都全面下跌。換言之唔係因為要保持社交距離、唔係因為要隔離，而係因為大家嘅性慾比起平時要更低。

Dr.Lehmiller指，固中原因好可能係因為疫情而產生嘅擔憂、不安及壓力，令大家缺乏進行性行為嘅心情，特別係本身就對自己身體有較低自信，及較為抗拒親密接觸嘅人。所以即使時間多咗、禁令解除，只要疫情威脅仍在，即使夏天來臨都冇辦法提升大眾嘅性慾。

我穩定地0

同條囡無地方佢又怕出去所以一個幾月都無一次

(SL人UT) 咁係咩

日本人:

連登毒撚:好嬲好嬲

Hold me beer

連登仔又贏

冇雞叫

真...一年無搞過

日本專家：恐出現懷孕潮

半年無打過丁

土地問題

好似武漢啱啱封城嗰陣，有個大陸嘅微博話封咗幾日，同男朋友搞咗幾十次

那有女

Same

事主入左u啦喎